逼爆香港為你好

逼爆香港為你好 - 鄧達智

大陸同胞逼爆香港為港人好，大家不知道，仲冤枉鬧爆，不識人家一片苦心！

不理雙程證還是單程證，湧入香港的同胞愈多，表示香港基本及流動人口眾多，不然七百幾萬人口很快不及號稱過千萬人口深圳的一半，如何叫人心服口服成就國家標準一線城市？北京、上海、廣州、成都、重慶、武漢、深圳等等，那個城巿的人口不過千萬？

為香港好，逼爆香港，予人內地標準大城市的基本現象，不用等到2046，香港將會被更正身份，成為大深圳部份：中國深圳香港。澳門的將來命運亦然：中國珠海澳門。

2007或1997之前幾巴閉有屁用，重要在2017年前後，香港後繼早已無力，隨時淪為二線，感謝董伯伯時期、沙士之後引入中央眷顧，特批「自由行」打救特區，不然香港經濟隨時比台灣今天還要慘。

遵從毛主席方向；人多好辦事。特區出生率低，97前開始每天150個單程證持有人進入香港用作人口補足，為了人人有屋住，新界過去不少地區水盡鵝飛，現在豪宅、私屋、公屋發展紅火得不得了，相關影響；上水、沙田、元朗、屯門今天人頭攢動水洩不通，另加東涌淪陷，大嶼山填人工島，高鐵、大橋配合，你以為無中生有？

傻豬豬，香港點會無端白事多咗咁多人？咪以為自己旅遊資源豐富，吸客成為全球進入人次至高旅遊城市，沒有同胞撐，香港連呢個假假地「世界第一」都保不住。

香港逼爆全為港人好，大灣區迅速完成，誰來做龍頭大佬？以國內標準，首先從人口多寡計算，再計工業與GDP，龜兔賽跑香港輸到加零一，地鐵出問題，公立醫院經常大頭佛，比深圳珠海落後得多的環境一團亂糟糟，劉德華梁朝偉都過五十有幾，被國人認為歌還算聽得只餘陳奕迅，香港過去佔盡優勢明星勢力所餘無幾，事事落後，舉目無親，計落乜都冇，除咗有殘存丁點向心力；內地同胞總算畀面，做好做醜日日演出逼爆，讓中央並國人看到特區未失吸引力，仍算一級城市。不然，香港跟惠州、茂名、湛江等同，連東莞、佛山、潮汕都不如！

鄧達智

上一則
上一則
自己爭氣最重要 (李碧華)

下一則
下一則
垃圾培養品格 (李純恩)

香港做咩要中央認？
明明本身就係國際城市